寧可信其有，麻煩今晚留意青衣貨櫃碼頭

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

又乜撚野護法又法師

不過去睇下都冇壞

我都係咁諗，落去行下發現核彈何樂而不為

咩都好啦唔係mon po狗就得啦

推

推！

唔記得咗講，已經有手足收到消息就去咗現場睇，希望真係發現到，因為如果資料來源準確條屍應該就係海，分別係我地定狗發現

push